佔中預計殺500人 習近平否決梁振英建議

大雨澆不熄佔中民眾對自由民主的渴望，越晚越多人湧向各占領地點，有消息傳出香港特首梁振英計畫要鎮壓群眾，更預計殺500人。

中共高層內幕消息29日指，梁振英和北京駐港最高機構「中聯辦」主任張曉明等28日向北京報告，提出請求開槍殺人，但計畫被中國國家主席習近平否決。

30日再根據極可靠來源指出，梁振英、張曉明、劉延東、曾偉雄、張德江五人計畫提出鎮壓死亡人數「預算」500人，當天員警曾舉牌警告準備開槍，香港各大醫院也做了準備。

習爸爸係中國香港人既恩人

Source 係大紀元？

咁到有得吹
吹習近平係耶穌

吹大咗啲呀

殺人嘅話今日香港或者已經俾美軍暫管

你都吹得幾大

我唔殺你啊，仲唔謝主隆恩？

點解689仲生勾勾既? 唔係一伙都冇人信啦

佢既政敵有勢力 係佢眼中係人一個
你呢d 佢當你蟻咋

鬥吹大會正式開始

美軍敢入來真係第三次世界大戰

問題係冧500人會影響支那在港利益

股市市場大跌
歐美制裁幾年佢都搞唔掂
一個屈尾十取消美港關係法，冇咗個竇口嚟呃鬼佬，好撚擇使㗎嘛

唔好忘記64之後都制裁咗兩三年。
如果喺香港冧500個，戲點都要做下
你估雜種係啲會同錢鬥氣嘅人咩？

第二次八國聯軍侵華咋

一起樓主底原來係跑跑卡丁車好玩

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

醫院咁多黃絲 你有咁既準備 佢地仲唔跑出黎講咩

唔撚係呱 如果真佢呢個真係仆街 徹徹底底要等天收

美軍有咩原因會過嚟? 完全諗唔明

一開槍習近平就做反人類戰犯，全球通緝咁就一世， 彩就梁振英攞晒，習近平有冇咁蠢呀？

果時有人影過醫院通告 依單新聞一兩年前已經睇過

感謝習總爺爺不殺之恩

醫院管理局最新公布（只有中文）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出︰

醫院管理局發言人作以下公布：

由於政府總部集會關係，本局預計有大量傷者需要送院接受治療。市民如有需要到港島區三間急症室（瑪麗醫院、律敦治及鄧肇堅醫院、東區尤德夫人那打素醫院）求診，輪候時間有機會較平日長，敬請耐心等候。
完

２０１４年９月２８日（星期日）
香港時間１８時４５分

捉完棋未

樓主係高x株式會社

雖然唔中意689,但用腦唸下都覺得無可能啦

你當晚係赤柱坐緊

出晒槍，舉晒 banmer，醫院出晒通告

用吓腦都知係真啦

如果當日真係死500人今日香港會變成點？

source????

冇可能，根本知港豬，死hea都做唔出樣

梁振英做替死鬼黎神化習大大
唔怪得升做全國政協

唔係習大大你地死哂啦

港獨之父

咁撚多個特首裏邊最憎689

江派同雜總攞班學生權鬥姐
同64文革一樣
用學生運動奪權

你都真係on撚9 今時今日仲咁撚天真以為美國真係會做野企喺香港果面？

如果發生 會俾西方可以名正言順對中國進行全面經濟 政治封鎖 冇其他國家敢站中國同一邊 因為實在殺太多人 到時中國完全會被國際孤立 你覺得習近平會咁傻嗎

北韓時時射導彈落日本附近都冇事啦
中國殺果幾百人 仲要自己人 會有事?

如果中共殺幾百個大陸人, 真係未必有事

但家陣講緊香港人.......隨時當中有人有 歐洲國家/美國護照

加泰呢？

見過當時場面就知好明顯係真係諗過開槍啦

話冇可能果班係on9定5毛?
689條撚屌乜撚都做得出架啦

係就成個結果好唔同

香港喎你老味
你估北京閂埋門殺人呀
鬼佬唔撚驚呀？ 第二日個市肯定跌到仆街

你諗多咗喇
六四死咗咁多件，咪又係制裁一兩年之後乜事都冇

如果醫管局知會開槍既話
就唔會係 輪候時間有機會較平日長 咁簡單啦
成班都無撚腦
係預有500人死既 QE廣華唔被人逼爆埋咩

500人死 受傷既人肯定更多
成班唔好睇埋啲大紀元幫雜總洗白啦

準乜撚野備
香港醫院啲急症好少處理槍傷
你整幾十中槍唔死都玩死啲醫院啦

500個吹大咗
死5個都難收科

當晚係現場，感受到黑警係真係想開真槍，佢地本身個勢好勁（屌你渣槍喎），但玩左一陣就龜縮返總部。

另外可聽雲海講928

日日有咁多人跌樓都係數字，吹乜嘢大咗呀
梁振英條撚屌會同你客氣？

兩回事黎....

當時都係因為有香港同可以加入wto啫

咁撚多五毛

繼續9up

咁重好

WW3 is coming soon

撤僑

假消息無人報驚